點解廿頭都冇膝蓋會痛？

平時極小做運動，近排有跑下步，一跑就肚痛(非急屎痛) ， 又冇整傷。
好似係今日開始，用力上既時會痛，
折埋伸開都會痛，伸直就冇事

其實之前都有折埋伸向會啪一聲，好鬼痛！死啦大過左咪好難搞？

操下大脾

估到會答操多D

你風濕

有冇做熱身/拉根先跑

我個情況唔知係咪同你相似，
平時伸直無事，但屈得耐就會開始唔舒服，
伸直果時仲要慢慢黎，因為痛。
平時熱身果d側落去既壓腿，隻腳係做唔到，
因為一壓落去實一實就痛，然後就發唔到力，

不過我嚴格黎講唔係個菠蘿蓋，係菠蘿蓋黎面果條根

睇左物理治療先 運動係幫你身體操fit無咁易傷
不過都係好番先

有時無做開運動一開始係好辛苦 休息多啲 但要堅持做

係咪it band?

唔識呢d

肌肉太緊

無啦啦點解會風濕，又冇濕水之類，毒撚黎

你痛風呀

呢個十分似，點解救呀師傅。

留名

唔好撚信囉

仲未好

被人推得多。。？

睇跌打啦

屌
我個情況都咁上下
平時有踢開波，踢完就痛好耐
直到依家唔踢都痛
巴打知唔知點救番佢

ITBS 啦

你跑步唔係肚痛，橫隔膜痛

呼吸得唔啱就會，試下呼吸放慢啲，有節奏

你D肌肉就係垃圾

我跑得多
有時痛
軟骨磨蝕